「行動」

大家都覺得開埋呢啲post做乜鳩，但係大家可唔可以睇下呢一刻嘅連登發生緊咩事？熱門post全L部都無個係講聽日會點，今日呢一刻中環係點。

我唔係話要唔理手足呀！但我想係啲post可唔可以集中啲。浮屍事件3個post，性侵事件3，4個，中大校長又幾個，林肯大學呢個咁嘅死人嘢都唔知po嚟做咩？

另外，都有其他post講過話活動會唔會太密？都希望大家係討論問題，呢一刻我地要點做？唔係等人叫你先做呀！！！

裝備
全世界入黎推爆佢 唔推都要入黎睇一睇

後日
【行動post】星期日再度各區開花

【遍地再開花】香港人報仇！星期日 14:00 十八區再開花

明日
入嚟傾下星期六點！tst 有兩個遊行係咪搞笑

今晚
對抗警暴，1011 十八區開花

Push

各位要用實質行動支持呀！！！唔可以得把口

推

推呀！！！

要做嘢啦！

唔好再做港豬

你開咁多post

科大仔日程

要人！科大要科大人！！最後兩個鐘！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人
仲要幫學校去政治化

科大校董就快失守啦！科大人入黎啊！投票啊！

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到
今日科大，明日七大

好L嬲呀，全部熱門post都只係講話點點點。無一個係有啲實質意見，今晚，之後要點做。討論文宣嘅又無。

大家得個push字

無錯，將啲行動post集中，推上去！！！

各位港人，我地FA俾人拗斷隻手，女義士就姦，記者被人打，細路唔理見到就拉

到底要點你地先識反抗呀，港豬？

香港人反抗